「集思廣益」如何防止朝早的大媽舞

今朝8點未到就比大媽們嘈撚醒
你跳唔係問題 但你都唔好開到對面街街都聽到呀大佬
其實報警有冇用？有冇法例管制到？
驚到時報警 黑警又話做唔到D乜
求求大家一齊諗下方法

求求連登仔比意見

BB彈槍2J以下好似合法
但千祈唔可以用黎傷人

第一次倒水
第二次倒尿
第三次倒屎

對付黐線嘅人，就要用比佢更加黐線嘅方法對付佢

佢攞喇叭嘈住你，你攞返更加大聲嘅喇叭嘈返佢

想合法 但又有用
真係走投無路先用呢D狗招

倒屎倒尿呢D辛苦埋自己...

帶套HIFI嘈過佢地

可以呀 買個落去播佛經

咁你慢慢等到自己走投無路啦
戇鳩

但我想知道其實報警有冇用？

你都on9...一黎就射鳩人咩
得一個方法Work架咩

會到場勸喻

之前米似見過話管理處日日噴濕地

屌 日日報警 等班警察有野做下 日日黎勸

應該有 啲差佬會落去口頭警告掛 報左比啲野差佬做都好啊

聖誕先黎搞依D 好撚慘

屌 今朝D大媽仲播得大聲過飛車個D死臭飛

以毒攻毒
只有用變態既力量先可以對付佢地
係佢地隔離跳呢隻就包搞掂喇

班大媽其實知唔知會嘈到人

落去跳Breakdance 同佢Battle

臭大媽 幾時死

掉水彈（好似見過人咁做）

香港真係大陸人南亞人既世界
平時返學返工都夠辛苦 放下假都要嘈嘈嘈

好驚拋完比人拉 不過可以一試 應該幾撚爽

睇下樓頂有冇cctv,(細個見人會溝埋墨水)

咁多户 唔會捉到
bb槍就話姐 會keep住枝野係屋企

個公園係對面馬路 要行過去先拋到

用愛與和平喇

咁你報警啦
一嘈就報

打亂佢既節奏

通常都剩係會趕？

佢打亂我生活節奏

推推推！

過左個分貝就會做野
但起碼要投訴幾次先走

最想係班大媽覺得煩 唔好再係到跳
如果唔過警察都會勸佢地走/細聲D??

會
唔走你就報多幾次
差佬覺得煩先會做野

唔該晒 下次直接報先 錄埋佢地播得幾撚大聲
起碼叫有証有據
唔該晒巴打

搵個有咭嘅搞搞佢地啦，聽人講，之前樓下有班大媽由8點嘈到10點，跟住最近有個有咭嘅傻佬走落去打9班大媽and掉佢地d喇叭，之後班大媽9點幾先嘈3，4個字就收，堅work, e加成個朝早清淨晒，搞到我都想封返封利是比個傻佬

唔識人有卡 如果識我都想比錢佢搞搞佢

你自己搞
搞完就有咭
一舉兩得

屌 咁易搞架咩

政府仲尻會理你地班普通巿民咩，大陸人先係新老闆，想刷班大媽鞋都嚟唔切，大媽仲係啲民賊聯票源，好撚有價值添呀…第日周圍香港啲細路都係講勁難聽鄉下話，你地只係第二等公民，仲有咩香港人吖絕左種啦…

跟住幅圖跳
包掂

屌啦星
平時訓到死豬咁唔覺
通完頂開始有睡意聽到樓下公園有大媽跳舞
7點咋屌你老母臭系
Google 咗要早過7點先可以報警
除咗搵有咭嘅專業人士仲可以點搞

你夠癲可以去佢地度播喪歌
姐係平時靈堂播果啲有女人喊果隻
你播完就係隔離打坐

啲大媽最撚驟忌呢啲 佢地覺得唔老黎就唔會去

有單大陸新聞 成棟住戶夾錢買音波炮

我個次都係 訓訓下聽到音樂 屌

屌 呢個正

痴撚線 齊心過香港人